### Сценарии использования
**Сценарий №1 - авторизация по номеру телефона**
>Как: пользователь системы с доступом на сайт
>>Чтобы: авторизоваться на сайте https://sbermarket.ru/ по номеру телефона
1. Дано: Я нахожусь на открытом модальном окне авторизации
2. Чтобы авторизоваться на сайте https://sbermarket.ru/ по номеру телефона:
-   Мне нужно ввести номер телефона в поле ввода
-   Затем я нажимаю кнопку "Получить код из СМС"
-   Когда появляется окно, я должен ввести код полученый по СМС
- Если я ввел неправильный номер телефона, то в поле ввода кода я могу нажать кнопку "изменить номер" и ввести корректный номер телефона
- Если код не приходит в течении 1 минуты, я могу нажать кнопку "отправить СМС ещё раз"
3. Когда вход выполнен успешно:
- Я увижу открытую главную страницу https://sbermarket.ru/ и на телефон мне придет СМС "Ваш номер подтверждён"

**Сценарий №2 - авторизация по Сбер ID**
>Как: пользователь системы с доступом на сайт
>>Чтобы: авторизоваться на сайте https://sbermarket.ru/ по Сбер ID
1. Дано: Я нахожусь на открытом модальном окне авторизации
2. Чтобы авторизоваться на сайте https://sbermarket.ru/ по Сбер ID:
-   Мне нужно нажать на кнопку "Войти по Сбер ID"
-   В открывшемся окне на новой странице, я должен ввести номер телефона и нажать на кнопку "Войти или создать Сбер ID"
-   В открывшемся окне, я должен ввести код полученый по СМС
- Также, я могу нажать на кнопку "По QR-коду" и в открывшемся окне, я должен отсканировать QR-код через приложение сбербанк Онлайн или камеру телефона
3. Когда вход выполнен успешно:
- Я увижу открытую главную страницу https://sbermarket.ru/ и на телефон мне придет оповещение от приложения сбербанк Онлайн "Вы вошли в СберМаркет"

**Сценарий №3 - вход через VK**
>Как: пользователь системы с доступом на сайт
>>Чтобы: авторизоваться на сайте https://sbermarket.ru/ через соц. сеть VK
1. Дано: Я нахожусь на модальном окне авторизации
2. Чтобы авторизоваться на сайт https://sbermarket.ru/ через соц. сеть VK
- Мне нужно нажать на иконку "VK"
- Когда открывается окно, я даю разрешение на доступ к моему аккаунту VK(кнопка продолжить)
3. Когда вход выполнен успешно:
- Я увижу открытую главную страницу https://sbermarket.ru/, где отображается окно с подтверждением номера телефона, которое я могу закрыть.

**Сценарий №4 - вход через Mail.ru**
>Как: пользователь системы с доступом на сайт
>>Чтобы: авторизоваться на сайте https://sbermarket.ru/ через Mail.ru
1. Дано: Я нахожусь на модальном окне авторизации
2. Чтобы авторизоваться на сайт https://sbermarket.ru/ через Mail.ru
- Мне нужно нажать на иконку "@"
- Когда открывается окно, я даю разрешение(кнопка разрешить) на доступ к моему аккаунту Mail.ru
3. Когда вход выполнен успешно:
- Я увижу открытую главную страницу https://sbermarket.ru/, где отображается окно с подтверждением номера телефона, которое я могу закрыть.

**Сценарий №5 - вход через СберБизнес ID"**
>Как: пользователь системы с доступом на сайт
>>Чтобы: авторизоваться на сайте https://sbermarket.ru/ через СберБизнес ID
1. Дано: Я нахожусь на модальном окне авторизации
2. Чтобы авторизоваться на сайт https://sbermarket.ru/ через СберБизнес ID
- Мне нужно поставить галочку в чек-боксе "Хочу заказывать для бизнеса"
- Когда ниже появится поле "Войти по СберБизнес ID" мне нужно нажать на него
- Когда открывается окно на новой странице "Подключение не защищено" я должен нажать на поле "Дополнительно - все равно продолжить"
- Когда открывается окно "Вход в сервис СберМаркет" я должен ввести логин и пароль от СберБизнес ID и нажать "Войти"
3. Когда вход выполнене успешно:
- Я попадаю на главную страницу https://sbermarket.ru/

**Сценарий №6 - "получать выгодные предложения"**
>Как: пользователь системы с доступом на сайт
>>Чтобы: получать новостные и рекламные сообщения на эл. почту, по СМС и в мессенджерах
1. Дано: я нахожусь на открытом модальном окне авторизации
2. Чтобы получать новостные и рекламные сообщения на эл. почту, по СМС и в мессенджерах
- Я должен поставить галочку в чек-боксе "Получать выгодные предложения или нажать на слово "Получать"
- Когда я нажму на фразу "Выгодные предложения, появится текст с согласием на получение новостных и рекламных сообщений на эл. почту, по СМС и в мессенджерах и прочих.
- После поставленной галочки в чек-боксе и прочтения "Выгодные предложения", я вхожу в личный кабинет удобным мне способом. 
3. Когда вход выполнен успешно: 
- Я попадаю на главную страницу https://sbermarket.ru/ и я получаю новостные и рекламные рассылки

**Сценарий №7 - знакомство с "Правилами работы сервиса"**
>Как: пользователь системы с доступом на сайт
>>Чтобы: ознакомиться с правилами работы сервиса
1. Дано: Я нахожусь на открытом модальном окне авторизации
2. Чтобы ознакомиться с правилами работы сервиса
- Я должен нажать на ссылку "Правилами работы сервиса"
- Когда я нажму на ссылку откроется новая страница с правилами работы https://sbermarket.ru/rules-sbermarket
- После прочтения "Правила работ", я возвращаюсь на главную страницу https://sbermarket.ru/, открываю модальное окно и выполняю вход удобным мне способом
3. Когда вход успешно выполнен
- Я попадаю на главную страницу https://sbermarket.ru/ и взаимодействую с ней согласна правилам работы сервиса.